鄭月娥政府：自願檢測？我檢你老母呀！！

又唔諗下你個民望得30%

檢你老母呀！！

收皮啦！！！成個收皮呀！

屌你老母好撚嬲！

想避孕但係唔戴避孕套但日日喺度驗孕有乜用 全面封關 停市兩星期先至有用

避唔到架啦 個病會無病徵 檢測都有假陰性
全世界政府依家都係要啲人分批中
你封關除非封一世 如果唔係外國有晒抗體 你再開關到時你都係大爆發 佢有病但係免疫而你無

今日檢無事又唔得於之後無事

民望30 個準確率都係30

做騷係咁撚上下
想香港人感謝中央 感謝黨
深喉都唔太準 依加了喉嚨更加唔準
根本哂鳩氣